「咸咸濕濕 咸咸濕濕 ，咸咸濕濕 咸咸濕濕 」係咩歌？

識唱個旋律
但唔知咩歌名
又唔就得歌詞

淨係記得有句旋律係「咸咸濕濕 咸咸濕濕 ，咸咸濕濕 咸咸濕濕 」

流淚眼望流淚眼

天涯孤客 月亮光光個段 ?

月亮光光 月亮光光？

熊仔頭其中一條片有

咸咸濕濕去買麵

鹹鹹濕濕國貨城

thanks 巴打

ABCD EFGH IJKL MNOP

onon居居 去買面 買著個蝦子面

咸咸濕濕郭富城 晚晚R春袋

尹光版都幾正 好sad

中出歡暢含柒愉快
碌野再愉快向上

重重覆覆 重重覆覆
重覆又重覆

日文原版

殭屍道長？